譚得志(快必) 共產黨只玩心理戰，信「狹路相逢勇者勝」； 中共弱點是愚弄人民，文字啟迪人民覺醒； 強大內心來自信仰，

香港

譚得志(快必)：(中文字幕)
共產黨只玩心理戰，信「狹路相逢勇者勝」；
中共弱點是愚弄人民，文字啟迪人民覺醒；
強大內心來自信仰，謊言在政府道義在民間；
學習猶太人信念
｜2020年8月22日
｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
114K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

譚得志，藝名快必，香港電台節目主持，參與雨傘運動和2015年香港區議會選舉，現在是人民力量副主席。

訪談要點：
00:00 一、國安法後收善意提醒，同時亦散播白色恐佈
11:11 二、共產黨只玩心理戰，信「狹路相逢勇者勝」
17:25 三、中共弱點是愚弄人民，文字啟迪人民覺醒
21:48 四、強大內心來自信仰，謊言在政府道義在民間
26:41 五、學習猶太人信念抗爭，受世界壓迫仍守良知

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年8月20日
記者：梁珍
攝影：Kaya
製作人：Sisi

快必有好多不足 但係佢嘅口才的確唔錯

佢做過電台喎, 經過長期嚴格訓練
我地普通人學唔來